吊那星 原來坤gor唱歌咁好聽

以前以為佢淨係識打錯字
走晒寶

做乜鳩呀
有病叫你老母帶你睇醫生啦

唱到便秘咁。。。